solucion menos optima: comparar todos los numeros entre sí:
para el primero item, intentar la suma con todos los siguientes,
así sucesivamente 

solucion mas optima: tomar el primero y compararlo con el numero que esté
al centro del arreglo, dependiendo de si falte o sobre para llegar al numero
deseado, se quedará con un lado u otro del arreglo para repetir el algoritmo.
(busqueda binaria)